{
    "@type": "Recipe",
    "aggregateRating": {
        "@type": "AggregateRating",
        "bestRating": {
            "@language": "pl-pl",
            "@value": "5"
        },
        "itemreviewed": {
            "@language": "pl-pl",
            "@value": "Sa\u0142atka z kurczakiem, kukurydza i fasolk\u0105 "
        },
        "ratingValue": {
            "@language": "pl-pl",
            "@value": "4.18"
        }
    },
    "datePublished": {
        "@language": "pl-pl",
        "@value": "\n\n\n\t \n\tSa\u0142atka z kurczakiem, kukurydza i fasolk\u0105 \t\n\n\n\n\n\n\n\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\u00ab poprz.\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\tnast. \u00bb\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t15860\n\t\t\tcom_content.article\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\u00a0\n\t\t\t\t\t\t1\n\t\t\t\t\t\t2\n\t\t\t\t\t\t3\n\t\t\t\t\t\t4\n\t\t\t\t\t\t5\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t(Oddano 22 g\u0142os\u00f3w z \u015bredni\u0105 4.18 z 5)Sa\u0142atka z kurczakiem, kukurydza i fasolk\u0105 4.18 out of 5"
    },
    "name": {
        "@language": "pl-pl",
        "@value": "\n\tSa\u0142atka z kurczakiem, kukurydza i fasolk\u0105 \t"
    },
    "reviewCount": {
        "@language": "pl-pl",
        "@value": "22"
    },
    "@id": "http://example.org/recipe"
}