{
    "@type": "Recipe",
    "author": {
        "@type": "Person",
        "name": {
            "@id": "https://www.przyslijprzepis.pl/przepis/salatka-do-potraw-z-grilla//uzytkownik/marta-ryzek-kalkowska"
        }
    },
    "cookTime": {
        "@value": "PT20M"
    },
    "datePublished": {
        "@value": "\n                            Opublikowany: 03.03.2015\n                        "
    },
    "description": {
        "@value": "Wspania\u0142a i lekka sa\u0142atka , kt\u00f3ra nadaje si\u0119 do potraw z grilla jak i do obiadu. Jest soczysta i chrupi\u0105ca."
    },
    "headline": {
        "@value": "Chrupi\u0105ca i lekka  sa\u0142atka wielosk\u0142adnikowa"
    },
    "image": [
        {
            "@id": "_:Nd26a0acaf67044aa83e84e7d3ad9d349"
        },
        {
            "@id": "_:N3a76de4520254423a7fb9821bdcdb743"
        }
    ],
    "mainEntityOfPage": {
        "@value": "https://www.przyslijprzepis.pl/przepis/salatka-do-potraw-z-grilla"
    },
    "name": {
        "@value": "Chrupi\u0105ca i lekka  sa\u0142atka wielosk\u0142adnikowa"
    },
    "publisher": {
        "@type": "Organization",
        "logo": {
            "@id": "_:N37def528c89c4d7b9e31bf5db4000b05"
        },
        "name": {
            "@value": "PrzyslijPrzepis.pl"
        }
    },
    "recipeIngredient": {
        "@value": "Sk\u0142adniki\n            1 sa\u0142ata lodowa\n2 pomidory\n1 d\u0142ugi og\u00f3rek zielony\nkapary ma\u0142y s\u0142oiczek firmy \"Ole\"\nser feta\nkilka oliwek zielonych i czarnych firmy \"Ole\"\nmini cebulka konserwowa firmy \"Ole\"\n1 cebula\nSos sa\u0142atkowy Grecki\n5 \u0142y\u017cek oleju\n        "
    },
    "@id": "http://example.org/recipe"
}