{
    "@type": "Recipe",
    "datePublished": {
        "@language": "fr-FR",
        "@value": "\nnovembre 8th, 2019"
    },
    "name": {
        "@language": "fr-FR",
        "@value": "C\u00f4te d\u2019Ivoire : Les personnes \u00e2g\u00e9es vivant \u00e0 S\u00e9gu\u00e9la invit\u00e9es \u00e0 adh\u00e9rer \u00e0 l\u2019association \u2018\u2019M\u00f4cr\u00f4ba\u2019\u2019"
    },
    "@id": "http://example.org/recipe"
}