{
    "@type": "Recipe",
    "aggregateRating": {
        "@type": "AggregateRating",
        "ratingCount": {
            "@value": "2"
        },
        "ratingValue": {
            "@value": "3.3"
        }
    },
    "author": {
        "@value": "Alletiders Kogebog"
    },
    "datePublished": {
        "@type": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date",
        "@value": "2008-07-19"
    },
    "description": {
        "@value": "\n\n\nSe kokkens favoritopskrift p\u00e5 Vafler  \n\n\n\n\n"
    },
    "keywords": {
        "@value": "Nemme vafler, Opskrift, Alletiders, Kogebog"
    },
    "name": {
        "@value": " Nemme vafler "
    },
    "recipeCategory": {
        "@value": "Varm Dessert"
    },
    "recipeCuisine": {
        "@value": "Ukendt oprindelsesland"
    },
    "recipeIngredient": [
        {
            "@value": " lidt salt"
        },
        {
            "@value": "Null"
        },
        {
            "@value": "4 dl. m\u00e6lk"
        },
        {
            "@value": "125 g. Becel (eller andet flydende margarine)"
        },
        {
            "@value": "250 g. hvedemel"
        },
        {
            "@value": "  saft fra 1 app."
        },
        {
            "@value": "1  \u00e6g"
        },
        {
            "@value": "1 tsk. bagepulver"
        },
        {
            "@value": "2 tsk. sukker"
        },
        {
            "@value": "2 tsk. vanillesukker"
        }
    ],
    "recipeInstructions": {
        "@value": "Pisk det hele sammen.\nVarm vaffeljernet p\u00e5 og pensel det med lidt margarine. Kom 1 dl. dej p\u00e5 pladen og steg dem til de er gyldne og spr\u00f8de.\nServeres lune med syltet\u00f8j og vanilleis"
    },
    "recipeYield": {
        "@value": "6\u00a0Portioner"
    },
    "url": {
        "title": {
            "@value": "Nemme vafler - opskrift - Alletiders Kogebog"
        },
        "item": {
            "@id": "_:Na41053cb0eec49fcbbf1adc3b326fd07"
        }
    },
    "@id": "http://example.org/recipe"
}