{
    "@type": "Recipe",
    "alternateName": {
        "@language": "pt-br",
        "@value": "Prato da participante Simone do 'Jogo de Panelas Cabo Frio' \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para o seu jantar; confira o passo a passo! "
    },
    "alternativeHeadline": {
        "@language": "pt-br",
        "@value": "Prato da participante Simone do 'Jogo de Panelas Cabo Frio' \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para o seu jantar; confira o passo a passo! "
    },
    "author": {
        "@type": "Organization",
        "name": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "GSHOW"
        }
    },
    "dateModified": {
        "@type": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date",
        "@value": "2019-11-08"
    },
    "datePublished": {
        "@type": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date",
        "@value": "2019-11-08"
    },
    "headline": {
        "@language": "pt-br",
        "@value": "Creme de Ab\u00f3bora com Camar\u00f5es "
    },
    "image": {
        "@type": "ImageObject",
        "height": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "390"
        },
        "url": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "https://s2.glbimg.com/htLjYlFksfbeOUMgc8KtjEc-giA=/696x390/smart/filters:cover():strip_icc()/i.s3.glbimg.com/v1/AUTH_e84042ef78cb4708aeebdf1c68c6cbd6/internal_photos/bs/2019/j/L/C6Yw8XRq6qoq3Z2U5rQQ/creme-de-abobora-com-camaroes.jpg"
        },
        "width": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "696"
        }
    },
    "isAccessibleForFree": {
        "@language": "pt-br",
        "@value": "true"
    },
    "mainEntityOfPage": {
        "item": [
            {
                "@id": "_:Ne746505b183e42b9b84ee0531efbfe96"
            },
            {
                "@id": "_:N9e13fdb4352848d1804554a5a80c6d1c"
            },
            {
                "@id": "_:Ne944549dd1c74503a0ee4da004a17a22"
            },
            {
                "@id": "_:N58501e0c527443ac92e5b78d4a1fe28f"
            }
        ]
    },
    "mentions": {
        "@type": "Thing",
        "name": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Confira todas as receitas do 'Mais Voc\u00ea'"
        },
        "url": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "https://gshow.globo.com/receitas-gshow/produto/mais-voce/"
        }
    },
    "name": {
        "@language": "pt-br",
        "@value": "Creme de Ab\u00f3bora com Camar\u00f5es "
    },
    "publisher": {
        "@type": "Organization",
        "logo": {
            "@id": "_:Nf66533ad023a4b7e9495952b5bc83e31"
        },
        "name": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "GSHOW"
        }
    },
    "recipeCategory": {
        "@language": "pt-br",
        "@value": "Peixes e frutos do mar"
    },
    "recipeIngredient": [
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2 copos de requeij\u00e3o cremoso ou mais ou menos 400 gramas"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Sal e pimenta-do-reino mo\u00edda a gosto"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Cebolinha picada a gosto "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "5 folhas de louro "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "1 fio de azeite"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "3 colheres de sopa de azeite"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "100 gramas de margarina"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "1 quilo e meio de ab\u00f3bora "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2 caixas de creme de leite"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "1 lim\u00e3o "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "1 cebola picada"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Amido de milho a gosto"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2 tabletes de caldo de bacon"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Coentro picado a gosto "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2 alhos-por\u00f3s picados"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Salsinha picada a gosto "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2 quilos de camar\u00e3o limpo "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2 litros de caldo de camar\u00e3o "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Tempero real\u00e7ador de sabor "
        }
    ],
    "recipeInstructions": [
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Tempere o camar\u00e3o com sal, pimenta-do-reino e lim\u00e3o. Coloque em uma frigideira em fogo alto aquecida com azeite e sele de todos os lados. Apague o fogo e incorpore os camar\u00f5es com o creme de ab\u00f3bora. Junte o amido de milho e mexa at\u00e9 engrossar. Apague o fogo, acrescente o creme de leite, a manteiga, misture bem e sirva. "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Em uma panela, coloque o caldo de camar\u00e3o, as folhas de louro, a ab\u00f3bora, o caldo de bacon e cozinhe at\u00e9 ficar macia. Apague o fogo, escorra e deixe esfriar. "
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Numa outra panela aquecida com azeite em fogo m\u00e9dio, coloque a cebola, o alho, o alho-por\u00f3, a salsa, a cebolinha, o coentro, o real\u00e7ador de sabor, a ab\u00f3bora e refogue bem. Apague o fogo, transfira para o liquidificador, adicione o requeij\u00e3o e bata at\u00e9 formar um creme. Coloque o creme de ab\u00f3bora novamente na panela e reserve. "
        }
    ],
    "video": {
        "@type": "VideoObject",
        "datePublished": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2019-11-08T11:52:03.026Z"
        },
        "description": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": " Saiba como acessar e usar o assistente 'Receitas Gshow' "
        },
        "name": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Saiba como acessar e usar o assistente 'Receitas Gshow'"
        },
        "thumbnailUrl": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "https://s02.video.glbimg.com/x720/7304037.jpg"
        },
        "uploadDate": {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "2019-11-08T11:52:03.026Z"
        }
    },
    "@id": "http://example.org/recipe"
}