{
    "@type": "Recipe",
    "image": {
        "@id": "https://viet-minh.de/wp-content/uploads/2016/10/DSC_0947_edited.jpg"
    },
    "recipeIngredient": [
        {
            "@language": "de-DE",
            "@value": "1 TL Vanillepulver"
        },
        {
            "@language": "de-DE",
            "@value": "\u00bc TL gemahlenen schwarzen Pfeffer"
        },
        {
            "@language": "de-DE",
            "@value": "Datteln o.a. zum S\u00fc\u00dfen"
        },
        {
            "@language": "de-DE",
            "@value": "1 TL natives Kokos\u00f6l"
        },
        {
            "@language": "de-DE",
            "@value": "1 cm lange Kurkumawurzel"
        },
        {
            "@language": "de-DE",
            "@value": "1 Tasse selbstgemachte Mandelmilch"
        }
    ],
    "recipeYield": {
        "@language": "de-DE",
        "@value": "1 Glas"
    },
    "@id": "http://example.org/recipe"
}